用違反自然定律呢個原因去反LGBT係好戇鳩

先分開LGB同T
L同G分別係女性，男性同性戀
Wikipedia: 動物同性性行為

求其一個source已經推翻L同G違反自然
B,同上述兩者類似,所以都可以推翻埋

呢次講T
動物變性
Broadly: Yes, There are trans animals (英文注意)

哦，動物可以變性適應環境，人類變性就要屌?
人類變性都係為咗適應自己心理，周圍環境咋喎

再講，人類都係自然產生出嚟，人類嘅複雜思想、進化都係自然演變
一層又一層嘅自然演變，突然間就會有人屌乜撚嘢違反自然定律
根本呢句話講嚟都戇鳩
如果你要自然，點解而家又咁撚多科技?
你硬要講，剩係你上連登用嘅電腦，手提電話，都係非自然啦
咁人哋LGBT影響唔撚到你，同你唔撚識，又關你撚事?
如果你要用違反自然定律嚟屌LGBT,唔該咪撚上連登
因為剩係上連登個行為本身就係違反自然定律

試但啦總知就係變態

成日有新聞爆出反同人士其實係基，連登咁多反基人士

動物係因應繁殖先變性
人類變性等同捨棄繁殖呢個選擇
點可以擺埋嚟講?
雖然歧視人係唔啱,但係LGBT 係社會上嘅異類, 俾人歧視係正常㗎喎

反LGBT根本唔使原因

Op想籌錢變性
大家體諒下

香港周邊都係保守國家
啲左派嘢邊會啱我地

我知有啲動物可以自然變性完可以用自然途徑繁殖
我反而幾有興趣睇你示範唔經侵入式手術男變女再同另一個男生個b出黎
一定會係好有說服力嘅例子

你都戇鳩，我都唔係諗住變性

啊係做偽娘至啱

LGBT呢，影響唔到你你冇權去屌佢哋，煩到你就另一回事
不過啲女權閪就好唔同啦，事事影響到人

去廁所好驚喎

無論L唔LGBT影響唔到我我都唔會屌的

講撚緊驚俾gay佬非禮/雞姦?真女俾變態直男非禮強姦仲多啦
根本你要驚嘅唔係LGBT，而係心理變態隨便搵個人搞嘅人

如果咩都用違反自然定律去諗
咁點解要醫cancer，你身體製造出黎的問題，咪由你的細胞自己解決

1.我唔係女
2.男人可唔可以入女廁睇女人痾尿?

呢句同意
女權閪點解俾人屌，因為不停害人

其實反感係自然反應
正如唔玩屎眼嘅人見到屌屎眼會覺得重口反感一樣
但無必要去到歧視
人地唔搞著你你理撚得人地?

btw 有啲敗類真係會無端白事搞鳩人好乞人憎
果啲LGBT community真係要清理門戶

回你第二句,拆開兩part解釋
1: 一個合法嘅變性人，或者確診性別不安症帶咗證明而且有食變性藥嘅人，係可以合法進入變性後性別嘅廁所
你係咪以上是但一種?唔係?你唔可以
2: 假設你可以合法入女廁，女廁剩係得廁格，正路冇得睇女人屙尿
如果你係用鏡頭偷拍廁格，就算你可以合法入女廁都係犯法

男同性戀者嘅濫交情況係好嚴重同得別多愛滋病例 肝炎 加重醫療負擔

LGBT是精神病 應及早接受精神治療

但係基佬可以睇男人痾尿
唔知你打咁大篇嘢做乜

無端白事搞鳩人嘅已經唔係LGBT嘅問題
其一例子: 鄭捷，無端白事就隨機殺人，佢係咪LGBT?唔係
咁你驚個唔會搞到你甚至你冇可能知佢係LGBT嘅人，定係鄭捷?

呢啲都唔驚得咁撚多，一係入廁格
唔搞鳩你咪由鳩佢囉，除非你碌鳩真係好撚大碌

大部分同性戀者係唔會有堅貞愛情
好多更有多個性伴侶

咁動物同性戀係咪有精神病?
變咗性嘅人就係變性醫好一個精神病，跟住你又想點樣再「治療」呢?

直男: 每多一個搞唔撚到你嘅gay佬，多一個女人選擇
直女: 每多一個搞唔撚到你嘅lesbian，多一個男人選擇

「影響唔到你你冇權去屌佢哋，煩到你就另一回事」

我當然唔係講緊general case話有啲人搞鳩人
我係講緊有啲人恃住LGBT嘅身份去搞鳩人

例子:
外國有單同性戀嘅人迫個耶撚蛋糕師傅整結婚蛋糕比佢地
因為耶撚宗教上係唔承認同性結婚所以個師傅堅持唔賣 結果比人告

新聞:

果pair人目的根本唔係買結婚蛋糕
而係恃住自己LGBT光環去挑戰人地宗教自由
最尾雖然個蛋糕師傅勝訴 但已經比佢搞到身敗名裂又周身債
呢班就係我講要清理嘅敗類

本身對LGBT唔反感 但你個論點論據令我反感

水獺會屌屍
咁屌屍係正常？

班死基佬最鍾意非禮人

點解要迫害d天生同你唔一樣既人

係

強迫行為就一定要屌撚柒爆佢啦

咁呢個問題係好多男人俾人非禮唔撚敢告
俾人非禮就一定要告柒佢

證據呢?

唔知以為返返中世紀 睇一睇原來係2019年

屌收皮啦，成日係度拎動物界有同性黎做point
係度混淆視聽
動物有同性戀，其實只可以證明一種生物有異類係正常
唔得於異類係正常
社會接受還接受
有問題還有問題
唔好係度話自己係正常人好唔好
即係唔通班唐氏走出黎話自己係正常人
話每種動物都會有一兩隻係有缺陷，係正常情況
跟住缺陷果兩隻又正常
買野拎到有問題既貨記住唔好去換
因為百幾件貨入面有問題係好正常
所以你件貨係正常

搞清楚，而家只係社會逼住接受呢班人
好多道德政治問題，連科學界都係比呢啲野限制住
講事實都唔得，其實係退步緊

而家係反駁人反LGBT用違反自然定律呢個原因戇鳩
唔係話你唔鍾意LGBT有問題

買嘢拎到件貨有問題梗係退貨，買嘢撞手神，多數件貨正常，你冇揀中件有問題嘅貨你根本唔撚知有貨有問題
同樣地你揀人拍拖唔小心揀中個變性人，你知道咗決定唔要，唔通咁撚樣唔得咩

即係咁，我認為最好做法就係唔殺到埋身唔撚駛理佢係咪LGBT
只有身體接觸尤其係性接觸先係叫做殺到埋身

屌你撈埋黎講，又話唔比人反
又話冇話唔比人唔中意
就係佢地而家佢地走出黎爭取佢地自己係正常人
話自己冇問題，迫個社會都要覺得佢地係正常
咁有冇諗過正常果班人反感
有冇諗過正常班人係咩感受先
所以先話係唔正常
上面講左點解反違反定律呢個原因係on9
唔爭在講多次
因為係講緊佢地既本身違反自然定律
唔係講緊有同性戀呢樣野係違反定律

即係100%入面有1%係會唔正常
呢樣野係定律
唔是講緊因為點都會有呢1%
所以果1%都係正常

成日反人地呢個point跟住就達句自然界都有同性戀
咁人地狗公屌狗公係咪正常先
係咪又自然定律
諗下點解自然界要比動物生育繁殖
為既就係留後代生存增加同伴
但你做唔到咪缺陷
全撚部都同性戀個種族點算
咪收皮囉
咁咪違反自然定律

舉多個例子
一個社會有少數人犯法係正常
但唔代表犯法既人係正常
萬一有成班犯法既人走出黎話我天生中意犯法冇得揀
你地一定要當我正常人咁睇
跟住社會又接受佢
都唔代表呢件事係ok
明唔明

所以先有人反
明未？

咁出世有病果啲又唔可以話佢有病啦
所有物種都會有部分出生有缺陷
所以要當佢正常人
所以唔可以標籤佢有病
係咪咁

直接話佢有病又唔得
話佢有缺陷又唔得
唔正常又唔得
違反自然又唔得
玩尻哂
根本班人心知自己唔係嗰回事

fuck the LGBTQ